點睇中國足球進步到同韓國隊一樣成績？

大家都八強
盲反狗仲有咩講

點計都係強國勁啲，被亞洲一哥送三蛋出局
泡菜連對西亞一線尾都贏唔到

侵侵放生中國，樓巿呢一刻已經見底

中美和好，反中撚炒哂車

入去回應啦屌你老母臭閪仆街短命賤種